點解要支持死城行動

實則虛之，虛則實之

緊急法呢個方案出得好似好急，但緊急法係大絕，林鄭黑警點可能無詳細計劃？一定有武警支援，再加上和理非同偽勇武可能未下定決心再出黎，我地會被out number 嘅機會好大。
當佢地部署好晒，即係實，我地用虛去應對，就唔會跟住對家嘅思路行，反而佢地需要再預計我地幾時再出擊，要付出更多資源同時間去部署，而當我地突擊之時，就會無完善計劃同戰術，就會失方寸，我地重奪優勢。

避其鋒利，蓄勢待發

休養生息，整頓軍心都好重要，早排幾到嘅手足好多都有傷在身，抖一抖唔係壞事。打杖唔係一味死衝。無傷嘅，做下運動，練下跑，黑警訓覺果陣我地就要鍛鍊，拉近體能差距。

另外呢排大家太過focus 發夢，其實文宣係弱咗，好多手足都屌twitter retweet 得果幾千， 請大家利用今日嘅時間，學下點用twitter, 做好國際戰線，對抗chinazi 呢樣嘢同樣可以有效打擊中共，甚至比發夢更有效。

最後，出得去記得帶口罩，發夢一定蒙面

一禁即反，絕不妥協

仲有，之前搞嘅三罷就係搞得太急，文宣唔夠

雖然係難號召，但起碼有三日我地籌備，成功機會會大好多

我同意